屌你老母啲Tina匙羹完撚全活係自己世界 定又係我mean

Tinawzq 個啲港女KOL 香港咁撚樣
完撚全係活係自己世界
每日影相打卡落廣告
有無人信佢簽咗經理人公司唔俾佢講野好慘豬豬？？？
有無人信佢有默默地關心香港啊？？
我吊你啦割你老母閪啊
匙羹姐又點先 人地一早買左機票吾通吾去咩？？

係吾撚係應該低調啲啊？
定我太mean啊又
抗爭都要食飯都要見朋友啊嘛！！